機場管理局通知，機場將會斷網

香港航空 HK Airlines Whatsapp 內部料，未FC
機場管理局通知，機場將會斷網

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

想重演64嗎？

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

機管局係斷機場上網定係電話網絡？佢有權斷電話網絡？

傳聞上晒實彈。夠鐘會熄燈掃射。未fc

屌佢老母

真係變天安門
唉